能力問題 能量問題 信心問題

究竟佢答左啲乜？

能量有問題咪食energy bar囉

直接話你知
我 林鄭月娥 唔會落台！

有冇人可以翻譯下

即係唔關佢事，都係班市民嘅錯。
佢仲係「好打得」